有冇人係因為秘密對抗極權而眾叛親離／摧毀感情

頭先出post唔記得放返感情台lol

如果有情況類似嘅人一齊圍下爐，分享下點樣面對殘酷現實。

我
都唔知幾耐冇同屋企人講嘢
而家係屋企樓下撞到都會兜路行
同埋成日喺屋企講嘢句句有骨 好似日日做緊宮心計咁

家人係藍屍都好撚慘， 朝見口晚見面，一見嗰下係咪又會諗返起啲嗌交/有骨嘅說話？
心又傷多次

你個情況頂得順都好堅強，比我就受唔住。